人大咗學識靜靜的愛

傻到一個點

分得好分得妙 哈哈哈哈哈哈哈

我都覺得自己算學識咗 將佢擺係心底冇咩事都唔揭開move on去另一段感情呀巴打

應該點先好
又放唔低

唔緊要啦 慢慢會醒

我都鍾愛左個有女朋友既男仔
好似都學緊靜靜地愛

慢慢嚟啦

咩料啊
打晒冷震
好似搵工咁唔請你仲ff自己係員工
要關心人地間公司咩
收手啦7頭

難道依d先叫做愛

我發現投入新感情同move on係兩樣野嚟
我有盡力試新感情 但成日平衡唔到

就好似你部電腦同時開AI 同PS
AI一日未關就係未關
PS再點run都唔關事
最後部電腦就會hand曬機

屌 依個例子打完都覺得自己毒

唔好投入段新嘅黎move

證明你大個仔

首先我唔會愛工作
理解唔到

我愛你 與你何干

你就好 仲有機會知道對方過成點我連對方係生定死都唔知 我好掛住你

佢最後都有同我講Move on
我心諗 究竟點先move 到
Lalamove咩
真係好難

老土啲講 時間

冇識嘅人問到下佢嘅事？

我愛你

我都唔知自己叫唔叫move on咗
我同現任相處得好好 佢完全明白我 好體諒我 根本有啲咩都會互相同對方溝通

但有陣時真係突然會想起ex 由其係夜晚
好似之前同ex一齊去過嘅地方會好驚見到佢咁
都唔明自己想點

巴打好有經歷咁

放唔低2個原因
真係好愛
同只係未遇到更愛
2個都係等時間

我情況基本都係咁

硬係有個人係個心底
耐中就嚟料
放又放唔低 好攰

同意...最近佢有新對象啦
近排頻密咗

冇mutual frd冇social media 想搵佢只可以硬住頭皮打比佢text佢一個人曾經咁親密既人徹底咁係你既生命離開好恐怖

分手幾耐？仲未move on?
有冇諗過其實佢消失斷聯得徹底就係唔想你有任何牽掛。。

試下望下呢個世界
望下呢個宇宙
就會發現自己連塵都唔係
世上所有野其實都不值一提
俾啲時間自己
失戀姐 輕鬆啦

係囉經其他人口中得知都叫緩衝下

上年有更重要嘅事都好啲
依家相對又冇咁忙 好易發作

只係想知佢過得好唔好想離遠知佢好 活生生係度 唔係想要再靠近

分左三個月比我知道係咪好好地生活緊就夠

我都好希望有個人我可以打探下

希望你盡快搵到個move on
唔好再幻想佢生活好唔好個d on9野
人地攬緊第二個, 都唔關你事

有時仲會幻想好似Rick and Morty咁
我地係第二個時空可能仲一齊緊呢
唉 其實都真係幾on9

之前識個女仔都好鍾意睇依套野。。
btw 唔係搞笑嘅咩

老土講句 時間真係會沖淡一切
仲可能會錯過同其他人相識

李怡先生話愛情係一個人嘅事，唔係兩個人嘅事
睇到喊

好睇呀
好多人嘅本性生活笑話咁
有時啲集數睇到好抑鬱

其實都係自己唔甘心咁就無咗對方

原來有講人性。。唔怪得佢咁鍾意睇。
依排得閒都dl睇下先